請珍惜蓋ching...（認真）

高登仔好多人都反蓋ching，但係老實講佢既9up技術、分析時事能力、對出膠post既執著，冇人比得上佢（我覺得依家豬腦>>蓋ching）

我諗蓋ching最多都係9up多1、2年就返膠登，其實睇得1個post得1個post，好好珍惜

利申：有去過膠登探蓋ching

原來已經三年幾前，豬sir計錯數

你同蓋清只能活一個

有著我便有著蓋 9up永不死

論壇人瑞

年齡上做得我呀爺

你真人都三張幾啦

邊有咁撚老

狗年齡係人類七倍。

9up能力計我覺得蓋ching係高登都唔出彩
好多人係佢之上
但蓋ching實質係一個關心時政既人依樣真係加分（除波台外去得最多就係ｃｃ台）
由俾人叫躝番膠登到出名過真人，蓋ching對香港網絡世界真係貢獻良多最起嗎三登唔少人睇住佢9up派膠成長

邊個系蓋ching==

講能力蓋清未必去到美斯細哨level，但係佢嘅熱誠起碼有謝四佩奧爾級數

個人覺得一位稱職既9uper起嗎有一篇潮文旁身
正如謝四歐聯係經典
蓋清亦有蓋清潮文歷久不衰

柒左唔好推

當年我幾撐蓋ching

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

Funson confirmed

蓋清 出啲膠post 我由中學睇到大
人人都話佢膠 我就覺得佢係假膠
其實心入面 對政治，民生有好獨特既睇法，平時係想婉轉咁告解我地班年青人，仲有佢果種堅持，實屬難得。

問多句 點解係體育台？

請珍惜N賓...

蓋清體育台台柱

蓋清真係好撚潮 成50碎仲keep到係00後圈子活躍9up